邊個平時串柒柒笑鳩CU engine，依家放榜放佢做Band A，我祝佢jupas no offer

臨日兒登仔放榜升中咋wo
六年後再開post 喇

尋

早晨

btw你係咪child登follow我
回得咁快既

講個笑話：CU ENGINE

抵呀

Child登仔今日笑唔出

呢句真
入咗u先好笑人垃圾

等睇d人話, 我都唔想架, 只係成績唔夠被迫先放

呢樣真，點解啲人可以炒到咁